Q2 同 model 3 點揀

都係 30萬, 屋企可以裝到充電

有得差電唔洗問啦

Model 3 / EQA

Eqa is shit

@4:20

suv class vs sedan clasd

Model 3啦
黎緊會愈黎愈多配套

屋企有得叉電就Model 3啦..

Q2唔值30萬
真係賣個章only

咁計Model 3抵好多

係
買q2不如downgrade落vw慳返十萬好過

model 3 LR 揀晒D option

有得叉 唔怕支製就model 3

一定係揀EQA

q2不如q3

q3 第二個 price range

35 tsfi virtual cockpit
35.9萬ok價
q2内籠cheap左D

一定唔會係Q2
太細部車，車多少少野都頭痛

有得叉電一定電車

雖然我好唔鍾意Teslun，不過Q2我寧願揸Teslun

買架T-Roc好過

一定係model 3

t cross 咪仲底

咁EQA真係做得柒
正常電動車起步會快過同馬力嘅汽油車
但係EQA作為190匹嘅電動車 0-100要8.9秒
Benz搞乜鳩

因為連登仔唔係一個人黎呀嘛
個個都有自己嘅考慮
冇一部車係完美
聽曬所有pros and cons
落Showroom試下車就揀到嫁啦

Q3 新款

同Tesla Ling range 差唔多

加少少買model x

EQA真係諗唔到咩pros
淨係重過Model Y呢點已經Nick Young.jpg

試完車, 最後扑左 model 3 最齋果架

暫別傳統汽車世界

人地屋企有得叉，重要咩配套？

而家買要等幾耐？

X3柴？

Sr 定Lr

幾耐先有貨？

LR, 3個月

SR 要 9個月

不過差小小上 LR 性價比最高

咁係到貨先比錢

定要比左先 ？

差唔多攞車 同你簽文件做一換一同保險果陣比
預攞車前3個星期會約你搞

Model 3啦

等9個月都等

Q2啦 過多幾年無油車架啦 好好享受 到時再換

9個月
咁好賣既咩？

係冇船期

已經連續兩個月全香港落地最多新車，仲未計2月，年頭開始既上海貨仲未出晒

睇XRX話續航能力得250km,同官方差幾遠

佢咁撚大腳

轉上海落來

連續兩個月最多但係再上兩個月勁少呢
Tesla係睇船期，有船嗰陣就第一，冇嗰陣少過掃把佬

q2有大陸片版，好多改裝嘢玩

新Q2 大家點睇?

audi 除左s/rs
全部都係垃圾貼章vw